{"file":"wire\/modules\/Fieldtype\/FieldtypeDatetime.module","textdomain":"wire--modules--fieldtype--fieldtypedatetime-module","translations":{"eb44c7b0eebc98a8441abb862a254b3d":{"text":"Tarih G\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme Bi\u00e7imi"},"e7033eefffec056f8898dab5295ef2f6":{"text":"Bu alanla ilgili g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemelerde kullan\u0131lacak bi\u00e7imi se\u00e7iniz."},"6adf97f83acf6453d4a6a4b1070f3754":{"text":"Hi\u00e7biri"},"8a4b7daad69389d978a2ea6bab5b07f8":{"text":"Zaman G\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme Bi\u00e7imi"},"cce774e589c4c23ce9c8cc7cb958861a":{"text":"Tarihe ek olarak zaman\u0131 da g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek isterseniz, bu alanla birlikte g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek istedi\u011finiz bi\u00e7imi de se\u00e7iniz. Bu tarih bi\u00e7imi ile birle\u015ftiriecektir."},"7b9ea642d1b10d7efc18d2c64a8940f8":{"text":"Tarih\/zaman a\u015fa\u011f\u0131daki bi\u00e7ime g\u00f6re g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecektir. Bu, yukar\u0131daki tarih\/zaman se\u00e7imlerine g\u00f6re kendili\u011finden belirlenmi\u015ftir, fakat ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131za g\u00f6re de\u011fi\u015ftirebilirsiniz."},"c1a326c2753f410fad585781390da97f":{"text":"Tarih\/Zaman G\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme Bi\u00e7im Kodu"},"e606a86ec2852d83f2ea4622de245889":{"text":"Bu bi\u00e7imi nas\u0131l \u00f6zelle\u015ftirece\u011finizi daha fazla \u00f6\u011frenmek i\u00e7in [PHP date](http:\/\/www.php.net\/manual\/en\/function.date.php) adresine ba\u015fvurabilirisiniz. Ya da, yerelle\u015ftirme i\u00e7in [PHP strftime](http:\/\/www.php.net\/manual\/en\/function.strftime.php) bi\u00e7imini kullanabilirsiniz."}}}