{"file":"wire\/modules\/Process\/ProcessPageSort.module","textdomain":"wire--modules--process--processpagesort-module","translations":{"96f477ed9c2b2d81e6fc9c3cd2193529":{"text":"Bu \u00fcst \u00f6\u011feyi kullanarak sayfalar\u0131 ta\u015f\u0131ma izniniz yoktur."},"1c43008d48eb0ff1df5fc9087a7ccb8c":{"text":"Bu \u00fcst \u00f6\u011feyi kullanarak sayfalar\u0131 s\u0131ralama izniniz yoktur."},"e2111cfa400d8efca8fff0bbc1a8f15b":{"text":"Site demo kipinde oldu\u011fu i\u00e7inde de\u011fi\u015fikli\u011finiz kaydedilmedi."},"0db87eb504b99fcf932f155d5da63a4c":{"text":"Bu S\u00fcre\u00e7 sadece POST ile eri\u015filebilir."},"ddc332a75220e5e221857ffb04e8db6e":{"text":"Sayfalar %s ile kendili\u011finden s\u0131ral\u0131 oldu\u011fu i\u00e7in s\u0131ralaman\u0131z kaydedilmedi."},"4ffa47ba7e31d108826e5575f3a2e113":{"text":"Sayfa S\u0131rala ve Ta\u015f\u0131"},"584e7df02885888b1b91adca6fa16c20":{"text":"SayfaListesi i\u00e7in sayfa s\u0131ralama ve ta\u015f\u0131may\u0131 y\u00f6netir"}}}