{"file":"wire\/modules\/Fieldtype\/FieldtypePage.module","textdomain":"wire--modules--fieldtype--fieldtypepage-module","translations":{"e28f86b62065207ceeb0b5057eb98537":{"text":"Olu\u015fturdu\u011funuz alan birden fazla sayfa i\u00e7eriyorsa, ilk se\u00e7ene\u011fi (SayfaDizisi) se\u00e7melisiniz. Olu\u015fturdu\u011funuz alan sadece bir sayfaya ihtiya\u00e7 duyuyorsa, tek Sayfa se\u00e7eneklerinden birini se\u00e7iniz (emin olam\u0131yorsan\u0131z son se\u00e7ene\u011fi se\u00e7iniz)."},"7b438db8547ac1c9ab6c7ba6cb1532db":{"text":"\u00c7oklu sayfa (SayfaDizini)"},"a24fcc695edbc57c60c768a732d2f30d":{"text":"Tek sayfa (Sayfa) veya boole yanl\u0131\u015f se\u00e7im yap\u0131lmazsa"},"94a53712b9a34f922a776fc5aa68d31f":{"text":"Tek sayfa (Sayfa) veya bo\u015f sayfa (Bo\u015fSayfa) se\u00e7im yap\u0131lmazsa"},"d1d7182c9905811b10bcd1f5bdcb9eda":{"text":"API i\u00e7indeki kaynak"},"7d5f7f76b51ac880e91da28dbc52df35":{"text":"Yay\u0131nl\u0131 olmayan sayfalara izin verilsin mi?"},"58b4f6dae2009a3d22a395a94de85360":{"text":"Se\u00e7ili oldu\u011funda, yay\u0131nl\u0131 olmayan sayfalara alan de\u011ferinde izin verilecektir. Yay\u0131nl\u0131 olmayan sayfalar \u00f6ny\u00fczde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmeyecektir, d\u00fczenleme izni olanlar hari\u00e7."}}}